係屋企發現左隻蟲系小精靈比佢爬左上身

應該點樣處理，隻野腳有一條條黃色間，fing開左怕有毒

俾佢咬一啖

唔想拯救世界，不了

隻野仲啡啡地色，應該好毒

沖個涼睇沖唔沖走啲毒囉

天牛？
應該無毒下話

好似幾得意
btw佢入屋我一定發癲匿埋

盾蝽幼蟲，rip，有毒

原來佢重有隻同伴

唔敢出去匿左係房

能力愈大，責任愈重
開始要為世界犧牲了

你巴定絲

巴就一隻拖鞋車果去用濕紙巾執屍

絲就 .... 吹雞啦..

比佢咬完變super hero la

樓主feel到額頭生對角未？

樓主報平安未

係房入面訓著左希望一陣出去見唔到